姜丹尼爾經紀公司宣佈已向警方舉報第二批惡意攻擊者!!!

話佢斷腳嗰班我已經摘哂名 再見了

姜丹尼爾的經紀公司表示，在三個月前舉報第一次舉報惡意攻擊者後，公司又通過網民們提供的資料掌握了數十萬條惡意攻擊留言，並從中篩選出了長期，惡意攻擊藝人和公司的用戶ID向警方進行了舉報。今後公司將繼續對網上的惡意攻擊採取法律手段應對。

姜丹尼爾目前因抑鬱症和恐慌症而暫停了所有活動。

不如直接收皮啦

我勸你小心啲講嘢啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

@熊熊瑟琪
@李相赫(？？）
@斬蛇

呢班有得見好見啦

收到風九了能已經比人塔左

血洗娛樂台

祝姜舟炒車斷腳跳唔到舞🙏

好冷血
你以前有血有肉的

姜丹尼爾重口味鍾意大山婆早d去死啦

大山婆依家好正喎
不過都係sana第一

No

弱智仔快啲死啦扮撚晒野